林鄭月娥：逃犯條例草案已壽終正寢 - 新4大訴求

林鄭月娥：願意與學生代表公開對話
2019-07-09 HKT 10:03
林鄭月娥：逃犯條例草案已壽終正寢
2019-07-09 HKT 09:54
林鄭月娥：修例工作完全失敗 未能掌握社會脈搏
2019-07-09 HKT 09:52

撤回惡法
新4大訴求
成立獨立調查委員會 - 絕對唔可以相信監警自己人查自己人，無法律權限
撤銷暴動定義
改革警隊，拒絕香港成警察國家
林鄭下台

P 牌仔你識唔識字呀 , 咩叫撒回？ 人地有話撒回？

The bill is dead.

壽終正寢仲可以返生? 耶穌?
撒回, 三個月後可以重推...dead is dead

撤非撒啊

三毛躝啦
議事規則只有撤回
沒有壽終正寇

如果重推都得 咁點解死咗唔可以復活啊？

P牌狗你有咩資格代表我地
自己躝啦

我要撤回
淋病佢老尾就壽終正寢啦

咁撚低端港共唔會出糧比你嫁

咁仲執著撤回係咩意思, 請指教. 點解唔集中火力係其他訴求

無人代表邊個. 但唔係你話既野就係岩.

新你老母呀p牌仔

你就港共

你咁都妥協佢嘅講法
好心你學下林鄭啦

之後發動魔法卡

block得樓主了

有無讀過差不多先生

咁請問咩叫逃犯條例已壽終正寢?

P牌仔呢句已經露晒底啦
從Day 1已經講緊撤回
你問點解執著？

不知所謂

咁佢點解咁執著唔撚肯用撒回 同埋點解要專登用英文講幾次 the bill is dead 用下腦都知咩事

你自己睇下我其他post 先啦. 你咁趕同路人走只會越黎越力弱.
已經唔係暫緩->停止, 依家壽終正寢...仲可以點

咁係咩事?

P牌仔收皮啦
知唔知撒回同壽終正寢點解呀
弱智就咪開post啦

點解？因為撤回係法律用詞有法律效力囉

blocked

收皮啦1 毛 P 牌

我屌你老尾。要撤回

呢個世界有樣野叫借屍還魂
同埋壽終正寢唔係一個具法律效力嘅字
所以收皮喇 P牌仔

這是正式錄用的三毛嗎？

樓主去睇下議事規則

如果係等同撤回
咁點解要用4個字既壽終正寢再加大量解釋
而唔直接用2個字撤回？

返去讀多兩年書啦 俾人撚左都唔知

又想誤導外國記者

P牌收嗲啦 屌你老母

法律字面係唔會承認"壽終正寢"呢句野

完。

你條死P牌累埋我呢啲死P牌比人屌屌你老母個穴

佢個人幾時壽終正寢？

what is dead will never dead

你信佢就真係Dead喇

講撚到出口話撤回都要重啟
我理撚得佢依家點樣dead 我要永不重啟

壽終正寢 可以三日後返生, 死P牌又想帶風向

on9

壽終正寢唔係一個正式嘅用詞囉
到時話中央大力支持又死灰復燃點搞
官有兩把口，你信佢？？

佢講修例壽終正寢之前係不斷重覆「今屆立法會」，今屆立法會下年就完，而條8婆仲有3年任期，即係下屆立法會絕對有機會再黎過。

復活節咪復活囉
至少你法律上面加返個字 要重新啟讀
而唔係可以直接二讀

Your brain is dead.

死p牌block得

我理撚得佢會唔會拋埋毛語錄9up
我剩係要撤回呢兩個字

die

新你老味咩！
撤回呀！
唔撚識中文就收皮啦！

收皮啦P牌仔

我都聽到今屆

我淨係知黃宏發講過議事規則入面得withdraw 無dead

針對樓主 唔好介意

屌你老母係咪唔撚識中文呀, 我哋要撤回呀, 乜鳩嘢係壽終正寢呀, 班黑警同林奠就壽終都無得正寢啦

想帶風向？五毛狗

收皮啦P牌仔屌你老尾

我只知道離開左嗰幾位義士唔係要lee幾樣

我淨係要你短時間內心臟流出大量血液，唔係要你死呀，ok？

唯有「撤回」呢兩字有法律效力，淋病而家點吹停止，dead,法律狀態依舊「無限期暫緩」

屌你老母閪一毛 撤回啊仆街

都未撚撒回

你返去睇多次劉皇發講乜先至再開post la

既然都係點解唔大眾講撤回姐 用其他字眼就收皮啦
走啦連登唔需要五毛架

立法議事規則得withdraw 同postpone
無dead

林鄭基督徒嚟咖！基督最特別係咩呀？係復活呀！！！壽你老母

The post is dead

三毛注意

釋放義士咁重要都未講
P牌仔用下個腦先出post啦

死都唔講撤回，一定有野

佢只係重申

而且唔係有景轟 點會死都唔講撤回

咪撚on鳩

立法議事規則得withdraw 同postpone

P牌仔，唔捨得駛錢買個甩咗P嘅account呀？做打手做得你咁肉酸

撤回，完。

議事規則有dead 呢個字眼
你睇下發叔點講先啦一毛

你連撤回都唔爭取仲好意思話自己係同路人

條8婆好能要臉
一巴車落去

一毛

Block左
好野

不嬲一直都係集中全部訴求，無變過

咪咁撚on9

今屆唔推 下屆再推

立法會得撒回同暫緩兩個字

P牌仔死返入你老母個閪到啦

記住係呢個立法會年期壽終正寢咋傻仔
如果撤回可以重推，今個年度嘅壽終正寢喺下一年咪重新投胎再進囉
兩個都係有機會再出現，咁點解唔可以用撤回呢個法律字眼，要用呢啲含糊其辭年法律基礎嘅字眼?

浴火重生

The bill is responded

天主教徒呀

撤銷暴動定義我覺得要改為承諾不以暴動罪起訴被捕義士！

壽終正寢冇法律效力
BTW 講野唔好成個小學雞咁

P

監控塔>rfid身份証>信用評級>送中
一條龍

樓主幾時壽終正寢？

單機啦戇鳩

The bill is respawn

食撚屎啦p牌仔
一日未撤回 一日未都未贏
要喺立法會直接撤銷條例修訂 要個修訂喺立法會agenda入面消失
唔係任何其他嘢 唔係口up一句然後乜都冇做就收貨

P牌你就咪撚衝出黎柒喇

人哋幫「暫緩」改個字眼
你又真係FF係「撤回」

醒啦 時候唔早啦

無睇個記者會就收聲啦，個記者問佢點解要用壽終正寢果陣佢都有講咗，佢只係重複之前講既野，即係暫緩到今年會期

P牌bye

咪撚咁on9俾佢fake到

佢一樣可以搵其他罪告9你
所以係要釋放所有義士！
咩罪都唔可以告！

P牌仔又想帶風向

Postpone or withdrawal

冇壽終正寢呢個選項

P牌

完全封鎖 屌你老母壽終正寢

你係聽障定智障?聽唔聽到林奠強調咗幾次"今個立法年度唔會重推"? 壽終正寢係講緊今個立法年度咋
走啦1毛.

屌你老母

Ban

因為無人知咩叫「壽終正寢」，「壽終正寢」係重啟需要由頭開始，定係可以由恢復二讀開始？佢咁樣亂咁作啲字出嚟，下次立法會主席係唔係可以話「我宣佈xxx法案破殼而出」。

林鄭叫人唔好執着字眼，最執着嘅根本就係佢本人，同「撤回」一樣咁點解佢唔講「撤回」

五大訴求！
全面撤回，永不重推！

撤回先係法律有效字眼，林鄭寧願講一大堆嘢都唔肯講依兩個字

三毛去7-11買張甩P券先出POST啦

收皮啦p牌狗 識唔識字？

正常係｢bill is withdraw｣，被撤回佢要重推就多好多法理問題

三毛

屌其實林鄭下唔下台，我沒乜所謂，要雙普選好過啦

天主教徒 相信三日後複活好出奇？快撚過你3個月

withdrawal or postpone 丫
Dllm
壽終正寢係邊樣
唔好再撚字啦

P牌帶風向啫係唔應該信啦

cls呢條三毛
你覺得仲有人接受佢語言偽術?
係死都唔肯講嗰兩個字?
仲要777有前科反口
收撚檔喇

唔好比文字藝術玩弄

樓主正傻閪

This post is dead.

屌你老母帶風向狗

壽終正寢可捲土重來繼續二，如果撤回就要從頭黎過有分別嫁

鬼

根據黃宏發講立法會只有postpone 同withdraw
佢喺立法會收番個動議就信佢壽終正寢
點解佢唔收番要等佢自己慢慢死呢
要攪清呢個係咪伏

「撤回」係一個按照議事規則64條進行嘅處理程序。
佢一日唔進行呢個程序，都可以隨時恢復二讀。
正確做法係先撤回，再承諾唔會重提。

你唔計暴動好過接受撒回囉

垃圾P牌

黐L線，乜立法會議案有壽終正寢呢D用詞嘅咩？前主席黃宏發都話，立法會議案只會用押後商議、取消提交議案等等用詞，更加冇乜春壽終正寢咁荒謬，咁不如用玩L完咪重貼地啦

其實林鄭自己認左同之前既說法暫緩冇分別，只係換左個所謂斬釘截鐵既詞語，法律上都係冇效力。撒回就係撒回，佢夠膽咪三個月後重推，但點講嗰陣佢都要首讀開始過

講緊法例啊1毛撚

建議你可以收收皮繼續開新post分化維穩 呢個post fail撚曬啦三毛

收la 死分化閪 p 牌閪

真係痴L線
佢話警監會主動調查
咁你係咪收貨丫
Dllm

完全封鎖

你啱

你老母唔好再搞衰p牌個名

你啱，sor, 只係覺得呢刻其他訴求重要啲